[NBA]2017-2018馬刺球迷區(7)go spurs go

唔係第8個post咩